【仙人學堂】av學術研究所 - 第唔知幾屆考試

今次考試唔同上幾屆

第一名會有大獎
第二至五名都有豐富禮品

獎品由Wanta - 性事良品 贊助

活動連結

今日有本地傳媒報道提到，有巴士模型公司涉於去年 10 月 12 日至 12 月 18 日期間，在 Facebook 舉辦 10 次以巴士模型為獎品抽獎活動，但被警方指出，公司東主違反《賭博條例》，並控以組織非法獎券活動罪。其實近來不少品牌為吸引顧客，都會選擇於 Facebook 舉辦抽獎活動，不過大家可能不知道的是，於 Facebook 舉行的抽獎活動，如沒有向民政事務局局長委派的公職人員申請《推廣生意的競賽牌照》，已屬於違法行為，一經定罪，可被罰款 HK$5 萬元及監禁兩年。

支持仙人

睇清楚條條列先啦

好彩唔係抽獎 份卷其實幾難

開錯台呀仙人